由幾時開始消防係我地FC嘅source?

無論之前消防做過啲咩都好
佢地係盡忠職守, 我好多謝佢地

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

［請幫推行動post］今星期四：和你塞 美心MX

消防係救火

佢地目的係救人